1. В файле  CV_task.html лежит макет, который требовалось повторить. 
    Обертка wrapper выполнена при помощи Grid-контейнера, 
    с разбивкой на области через grid-template-areas. Внутренние блоки сверстаны
    на Flex. 
    Шрифта AdobeInvisFont - я не нашел. Заменил другим.
    Расстояния между элементами могут отличаться от макета - верстал при 
    помощи сервиса https://studio.psdetch.com/v2/ т.к. фотошопа под рукой не 
    оказалось.
2. Файл   flex_grid.html содержит задания по верстке с использованием Flex и 
    Grid контейнеров. Все задания в одном файле.
    
    
